[懷舊GBA] Wario Land 4 有個地方過唔到...

呢個位點攞到個寶箱, 踎底跳又唔得, 有無人知???

點解我仲會記得……試下跑-->A-->下

你咪同上面粒石有關？

應該係, 但衝住咁跳都打唔爆粒石

藍色堂梯唔係俾你爬上去咩

變蝙蝠飛入去

明明我以前都爆過機, 點解我會完全無晒記憶

應該係令舊石跌落黎？

打爆上邊舊石再變蝙蝠飛入去

爬上去之後都係打唔爆舊石

唔係, 無得變蝙蝠

雖然係TAS唔知實際應唔應用得到
可以參考下

打爆舊石
再比野壓扁 係上面飄入去？

Btw巴打前面幅牆有無得打爆

原來有幅暗牆要打爆